有無邊個明星真係carry到金毛?

邊個負板
同我出黎

皮*

Tommy
歪星

好似傻仔

Tommy

萬能哥哥

張敬軒

送禮勤

多賢

Jessica

Sana

拍埋周子愉到真係差幾皮

徐錦江

腎仔

型仔漂咩色都型
灰/紫未咁興果時佢都已經漂過

Sammi金毛強

吳亦凡整容整到好樣衰 削骨削到下頜線勁柒 典型韓星
比希哥屌打

me

Wannaone 佑鎮 黑髮vs金髮 明顯染金毛之後氣質變到仙左勁多

一定係aoa choa
冇之一

可唔可以唔好撚貼啲垃圾韓狗出嚟，化妝化到成個八婆咁

痴撚線 竟然沒人講叻哥

好樣衰

柒撚到 都夠膽貼出黎
成個一步兩步摩擦果個咁

金短，亞洲女明星除咗Choa之外冇人carry到

帶動香港mk文化始祖

你唔識欣賞 完

再望望你自己個樣

睇到啲泡狗真係

亞洲人真係得真正靚仔同mk carry 到
所以今次同意叻哥carry到

choa真係正撚到

Mina

貼撚夠韓狗未

好撚樣衰 收返埋喇

講到金髮點可以冇女團二代女神鄭秀晶
金髮藍眼

香港人金毛點都有浸mk味

可惜依家變左光頭

edc

屌啲圖錯鳩哂

1 3 who ？

好煩呀屌你收皮啦 連登咁低質就係有你呢啲崇泡新員會

唔計鬼佬，送禮勤同牛華算ok

比利王

完你老母
柒就收返埋啦死韓狗

李東海冇得輸

想插佢

本田仁美

女人嚟？

講到古惑仔 “依”健

又真係ok wo

最尾條女邊個黎

呢個先最唔襯佢

後生時期嘅濱崎步
佢後生嗰陣顏值真係好高
不過太耐了好難搵高清相

唔識一定係00後...
有乜理由連常盤都唔識

[url][/url]

jack

啲韓狗個個一樣樣就咪撚貼出嚟獻醜啦

成班濕鳩男星個個化到女人咁 染埋金毛真係柒到反胃

古天樂

求婚大作戰既山下智久

有無人有希哥染淺金既相 以前見過靚仔到忘見唔到

吳赤凡整到成條女 好撚憎呢種好多韓星都會整既下頜線

屌乸型

未見過咁撚柒嘅韓仔

認識 獎門人

Ok 仔

睇左咁多張亞洲明星既金毛相
得希哥carry到
連哥哥金毛都有d核突

Elkie

其實會3個都麻麻
特別係城城，可能個髮型衰

鄒兆龍都冇人講？

本田歸右

阮文安

歐偉倫

竟然無姐撚

lm

係咁貼韓國狗
係咪食得多泡菜忽上腦啊
收皮啦屌你老母
見到一隻二隻死乸形真係眼火爆

陣mk味

啲佬味出晒嚟

柒到

亞洲人無一個可以

羅志祥咁型都咁多負皮，連登仔啲眼光

亞洲人金髮
我淨係諗到xjapan 嘅 yoshiki

tommy

泡菜D人妖樣就咪貼啦

二宮和也世界第一

咩人黎

應該冇乜人識
Deeam Ami
日本人中佢應該係數一數二carry到

7到嘔電 係u求其執一個都型過呢條友

雖然係韓仔，但呢個我認同

呢個起碼好過上面話人唔識欣賞果個

佢直程係眾多韓仔中有英氣嘅靚仔之最

池昌旭屌打佢

金毛？

燦烈
成個王子咁

agger 李東海真係靚仔到爆炸

亞洲無人carry到

張家輝

負評姐洗唔洗潛到改名

唔金唔夠 mk

東海王子啡髮同黑髮最靚仔，但係金髮贏曬

顏你老母臭閪值
我就顏射你老母呀

收皮啦死韓狗

韓國雞都算

你同我睇韓國鴨？

真係好撚嘔心囉唔好意思

唔係佢fans但第一個諗起佢

中田英壽

馬德鐘

日本明星

不服來辯

手越

鄭氏最襯

做乜尻 咁多韓狗

我顏你老母值

( Show Blocked User - 只想看善良的心 ) on99

中島美嘉

因為佢先染左人生第一次金毛

送禮金毛果期好紅

盲架？

咪撚再貼韓狗呀屌你老母

以前陳豪 金毛 都okay

依家好柒

好似龍如角色

依呀依呀哦！

最撚型既男人

正宗mk仔

第二三張

Leon kennedy

呢個全盛時期，總之唔係光頭都已經好型

徐錦江真係型
唔知點解佢要成日光頭

光仔

咁多韓星做乜春

Katheryn Winnick

啊bob都carry到

Princejoyce

韓狗縮番入你老母個西到啦

Edison Chen

乜事成個post 都係韓狗

我都知佢好靚仔 但可唔可以唔好再po咁多黎騎劫個po

等左咁多頁都無劉丹，我屌你老味呀

講金毛點可以冇金毛玲

咁撚多死韓狗

美岐

平井堅